有日一對情侶嚟到診所👩🏼‍⚕️

有日一對情侶嚟到診所。
男嘅登記後，行去坐返喺女朋友隔離～
女嘅問：「你份新工請病假有冇錢㗎？」
男：「好似請夠四日先有錢」
女：「吓？咁你而家拎幾多日假呀？」
男：「想放今日咋」
女：「咁咪冇錢囉？你仲要俾錢出嚟睇醫生㗎喎？」
男：「少少嘢應該拎唔到四日假嘛，醫生都唔會俾啦」
女翻翻白眼：「咁點呀？又要俾錢睇醫生，又冇人工收。咁不如你返工啦」
男：「我真係唔舒服㗎」
女：「你返到去咪又係撻喺張床度，你咁唔上進，少少唔舒服就唔返工嘅，我哋幾時先買到樓呀？」
男：「我有樓呀」
女：「你有咩樓呀？有樓我會唔知？」
男扯扯自己件恤衫：「衫～鈕」，之後佢自己喺度笑。
女嘅冇出聲，口黑面黑咁望住佢。
男嘅繼續數自己嘅恤衫鈕：「我有一，二，三，四…淨係呢件衫都好多鈕呀！」
女：「豈有此理！咁你以後返去屌副麻雀得啦，麻雀夠有四隻西啦！你有排屌呀！以後唔好再掂我呀！」
女嘅嬲爆爆衝出診所，男嘅即刻追出去…佢哋冇再返嚟～
你哋好登對啊，都係爛gag王…

好尷尬

咁你以後返去屌副麻雀得啦，麻雀夠有四隻西啦！你有排屌呀！以後唔好再掂我呀！

駁唔到

句診所姑娘減速工作呢？

冇是咁的，重作

個女既講得好笑啲 係咁嬲既情況下都講到咁好笑既野 真係唔簡單
個男既就......唔撚掂